{
    "spruch": "Was du heute kannst besorgen, dass verschiebe nicht auf Morgen.",
    "rufnamen": {
        "0": "zoom8",
        "3": "Bartholomy",
        "4": "Barto"
    },
    "freundesfragen": [
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "L\u00e4uft bei mir?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Immer ;)",
                "c_henke": "Geht, trifft es",
                "d_hasle": "Bei dir rennt"
            }
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Warum ist D\u00fcsseldorf die sch\u00f6nste Stadt der Welt?",
            "antworten": {
                "j_pesch": "",
                "p_walla": "Nie im Leben !!! K\u00f6ln ist beschte !!! D\u00fcsseldorf ist die sch\u00f6nste Stadt auf der Welt, da sie eine Autobahn nach K\u00f6ln hat!!! ",
                "d_hasle": "Gutes Bier und sch\u00f6ne Altstadt",
                "a_kring": "weils anscheinend nicht k\u00f6ln ist ",
                "j_thiem": "Weil die \"Miss K\u00f6ln 2008\" aus D\u00fcsseldorf kommt",
                "s_becke": "D\u00fcsseldorf ist nur solange die sch\u00f6nste Stadt der Welt, wie Bayern ein eigener Staat ist.",
                "c_henke": "",
                "s_alper": "Alles",
                "der_entsafter": "blau"
            }
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "j_pesch": "F\u00fcr alles Formeln kennen, Ehrgeiz ",
                "p_walla": "IT-Sachen. Genie!!!",
                "c_henke": "Programmieren",
                "d_hasle": "In noch so kurzer Zeit und aus doch so viel M\u00fcll irgendwie immer ein St\u00fcck Geniestreich herbeizuzaubern",
                "a_kring": "diskutieren ",
                "j_thiem": "Diskussionen anzuzetteln, literarische und k\u00fcnstlerischen Meisterwerke zu erschaffen",
                "s_becke": "Sprechen und Schreiben auf einem von Menschen unbekannten Niveau",
                "s_alper": "Cuba Libre "
            }
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "s_becke": "\"Bei WEM hattest du Unterricht?\"",
                "c_henke": "Typisch Grundkurs.. ",
                "d_hasle": "Rennt bei dir ^^",
                "n_romei": ""
            }
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Was ist mein Lieblingsschnaps\/ -bier\/ -zigarette\/ -zigarre?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Vodka-E",
                "c_henke": "Oktoberfest von lowenbr\u00e4u",
                "d_hasle": "Wei\u00df nicht, aber da du guten Geschmack hast wahrscheinlich Hacker-Pschorr",
                "n_romei": ""
            }
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Was sind Eigenschaften die dich an mir nerven?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Daf\u00fcr ist der Platz nicht genug :D (Ironie)",
                "c_henke": "Sehr leicht zu reizen",
                "d_hasle": "Manchmal kannste anstregend sein, wenn du mal zu h\u00e4ufig deine Meinung wechselst ;)"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "L\u00e4uft bei dir?",
            "antwort": "Ja. Mein Bruder sagt Ja."
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Ohne was gehst du nicht aus dem Haus?",
            "antwort": "Musik und Kopfh\u00f6rer, Schl\u00fcssel und Portemonnaie sind optional"
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Seit wann bist du speifrei? (nur alkoholische Verschuldungen)",
            "antwort": "Anna Krings' Geburtstag im M\u00e4rz 2016"
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Wann das letzte Mal bei einem Helene Fischer-Song mitgesungen?",
            "antwort": "Es war einmal in einer weit entfernten Galaxie..."
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Was kann dir keiner nehmen?",
            "antwort": "Die Erinnerungen an meine 5. Stunde montags"
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Was wird dir nicht fehlen?",
            "antwort": "Angelina Lison & Jan H\u00fclsmann in einem Raum"
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Peter Ludwig <3"
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Wie bringt man dich auf 180?",
            "antwort": "Das 'n' an Herr penetrant vergessen, wo es doch n\u00f6tig w\u00e4re"
        },
        {
            "beantwortet": true,
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Mit Entgegenkommen & kritischem Hinterfragen"
        }
    ]
}